發現輕鐵站多左好多眼仔

之前都唔覺，唔通想監測人流，
改善行車體驗?

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始